[推！]今日3月27號 發生咗咩事？

玩ig challenge嘅同時
望下今日發生咗咩事 對家一直冇停過手 我地又憑咩停??對唔對得住咁多手足??
求下大家唔好再做善忘嘅香港人
記得夜晚聽到有咩事就拎起部電話開cam開mic錄
記得大力懲罰黃店 外賣自取等等仲有好多方法
記得搭巴士開airdrop share文宣
記得將電視較去港台/viu tv
記得CLS黃色youtuber
記得每日做Twitter任務
仲有好多
但最重要嘅係記得保持個人衛生
戴口罩勤洗手就真係基本
同我保住條命 勿忘初衷
光復香港 時代革命
唔係嘅話 你無資格自稱香港人。

Push

P牌幫手推

呢個政府已經冇撚得救

推

推！

推呀

推
樓豬啲文宣好靚

哇

push